# README #

Desarrollo de aplicaciones Android nativo e hibrido.
Estas aplicaciones se ejecutarán en dispositivos de 5 ,7 pulgadas.

### What is this repository for? ###
Es una muestra de lo que se puede hacer con Android.

*Adquisición de datos.  
  Encuestas, formularios, reportes,
  Censo, firma digital, huella dactilar,
  Fotografía, gráficos. 
*Base de datos - web services
  Sqlite, mysql, xml, json, rest . 
*Control sensores. 
  Giroscopio, gps, touch.  


### Who do I talk to? ###

Houseman Mora Amaris
Ingeniero Electrónico
Celular   3135141568
Teléfono  037 -6226318
Correo    housemora@hotmail.com
